CSL 8月完約 Sales請入

想續約 應該廢事轉台
宜家用緊$298 6G 300mb/s 4g 上網 好貴
睇下有冇d平d又差唔多既plan